［unwire.hk] 【教學】去野餐防洩露行蹤 前偵探教你 18 個必學防被追蹤技

近年筆者經常聽聞有些人明明沒有公開說甚麼，但偏偏就有人監聽到；有些人去一些地方或者做一些活動，例如去公園野餐，但就有人知道他們的行蹤。其實在今日這個智能年代，如果不小心一點，你說甚麼、去過哪裡、做過甚麼，也有可能透過你隨身的裝置，在不知不覺之間洩漏出去，讓有心人可以監聽或者跟蹤到。如果不想行蹤那麼容易被洩漏，我們就專訪了以前從事私家商業偵探的華哥（化名），讓他向大家透露一些他們常用多種追蹤手法，以及如何防守吧。

對unwire 有d 改觀